想問一套漫畫名

細個係漫畫店借黎睇
只係記得好好笑
有個雪人仔 有隻咸濕倉鼠

哈姆太郎

痴撚線

突然搵到
聖石小子
Thxxxx

克利芬係倉鼠?!

未睇
係十幾年前記憶

倉鼠

笑死

咁好明顯樓主冇睇開FT

無睇開
但星期日睇一兩集
就諗起聖石小子
之後發現原來同一作者

明明記得有隻咸濕野

數碼暴龍 04